【鬥紅】操你媽B的教育局，竟然給一個叛國的考試題目出現！

林鄭必須落台！！ 引香港年輕人叛國思考！
鬥紅，鬥藍 絕對係最新的抗爭路線！！！
啱先同藍絲老豆傾考評局單野， 佢開口大鬧政府無能，教育局應該問責，局長辭職。。。
但佢平時唔會批評政府。
證明左咩？？總之你唔愛國，你反國，你意識唔正確，你就要批鬥！
咁我地繼續鬥
1. 嘗試精準解讀政府立場、態度（例如點解教育局唔會事先監督相關歷史科考試內容，是否想借考題鼓勵分裂國家思想，反國精神？）
2. 追擊政府官員有外國護照，但又話愛國？ 取消官員第二國籍
3. 合理化抗爭活動 - 拎國旗出街，燒野都可以係愛國 - 如果黑警踩國旗齊齊告佢辱國
4. 針對警察唔夠專業，要求解放軍解放香港
5. 盡早回歸支那，一國一制，用人仔，PRC護照！

雖然有人話美國唔支持我地咁做？ 但依家我地唔改變抗爭路線，等美國落實黎人都死曬啦

歡迎補充